（緊急呼籲）即刻退場，前線大量鬼

退場退場 大量鬼 CWB出現曬 要退場

On9

幾個黑衫狗

好撚多鬼

推

721 大量鬼

推！
NOWTV LIVE
前線大量黑警扮示威者
協助制服真正示威者

老銅啲畫面

堅 示威者打扮拉示威者

聽見前線話
上頭要捉多幾個喎

全世界返歸!!!

NOW影到晒，快d散

幫手推 快散水

好心痛
屌

前線大量狗仔扮前線

屌 即刻走！ 好撚柒多鬼啊！！！！！

推呢個 快撚d走癡撚線

今次係真
叫人唔退就一定係鬼

CWB大量鬼

721

蘋果live chur緊一隻狗

Pish

戴撚晒口罩 痴撚線 連扮畀人拉都唔做足

全部返屋企

屌

今次露晒底喇

屌佢老味 咁撚樣玩

前線大量鬼
大量臥底扮手足
著到十足十

大家番屋企

真係癡線
連扮比自己友拉都扮下
即時變番做狗拉手足

推呀屌

真心要退今次

應該係換cap帽做記認

好誇張 一開波見到full gear壓係full gear到都唔知咩事 見到拉人就知

真係快啲走，今日好多黑警混入

係人係鬼自己識分呀

推 班狗似到電視睇都認唔出

有男有女，無方法分別之前要低調

如果係要真革命 最差嘅情況都係出解放軍 大家入嚟獻下計

快啲走

now影住

屌你老母㚖系

push

快啲走！！！！回氣從長計議！！

推！

佢哋識得分一定有記認
各位睇live搵佢哋共通點！！

推
前線小心啲

都話撚左有鬼

班鬼俾記者影哂

越黎越污糟邋遢

好撚恐怖，要諗辦法解決到啲鬼
如果唔係以後點出黎

推 :(

記者追撚住黎問示威者點解有警棍

快走, 特別係鰂魚涌個班!!!

走呀

我都唔知！我剩係知，有一班，北角站出唔到，佢地去左鰂魚涌站！
唔好出閘啦！走啦！

極可能係cap帽
我見幾個都係

其實前線唔會有時間睇連登

Push

721721721

前線小心
now 係cwb已經影到大量鬼

推上外國！

出面既手足全部返去呀

拿, 等你班勇武成日都衝
身邊幾撚多鬼煽動至得架

慘 根本冇方法去分辦

佢哋識得分一定有記認
各位睇live搵佢哋共通點！！

*係咪都有帶耳機！？

原來放火係警察做掉磚

走阿真係要走 退晒先

記者問以後扔磚扔汽油彈係咪可以當成黑警扔

睇嚟今晚真係想搞散，嚇走晒啲人
大家要撐住呀

收皮啦屌你老母

大量鬼 NOW影曬

黑衫狗啊！

推呀
手足小心

走呀，好多狗扮人

情況有變
唔諗對策一定玩撚完

真係要退一退 再咁落去瘋狂送頭
終於明點解要叫前線留 就係想等狗黎再拉撚哂

用埋d屎忽招

前線即刻返屋企
唔好再理叫你留守嗰d
大量鬼混入前線

即係汽油彈係黑警放架啦

Dllm無間道 手足散阿！

記者問左個好值得大家思考既問題

係咪以後有示威者掟磚掟汽油彈都可以當警察做

Pushing

而家係擺明車馬直頭做鬼捉人

走咗未？

黑警食屎

好

文宣組做野

文宣

Push. now影哂。現場要知

推呀好撚多鬼

現場即散，重新諗下鬼有咩共通點

求先CWB 有人點火, 汽油彈, 磚頭

屌
好撚仆街呀

真係要退 太危險
對面真係做咩都得

好多狗 be water

退呀，今日好多狗係鬼

推 走人手足

走啊

根本唔使分
唔好係咪都話衝或死守咪得囉

捉住呢點 幾肯定玩火同玩磚汽油彈係鬼做

一定係

手足們退場先啦!!!! 勿送頭!!!

要走 今日俾人破曬陣

根本之前都有呢個懷疑，依家可以確認，當年14都唔有扮示威者入人群

我無野講

暫時勇武手足要停一停先 比人滲透哂 未人識認前好危險

啱啱見到銅鑼灣現場，有兩個黑衫帶面罩揹背包嘅男人跟埋警察一齊上咗白色旅遊巴，呢鋪真係有鬼！

大家小心！

大家都會驚隔離果個係狗
最怕係出現亂咁捉鬼 大隻少少又捉 頭髮短又捉

贏左係黑警扮鬼露晒底 文宣已經可以知點做

唔好再拖啦 保存實力

係但你無證據

不如求仁得仁啦

你睇live先喇

臥底 都有埋
警察贏晒

所以唔好有人話留就留

警察扮示威者 記者應問到篤 咁撚陰濕 示威者們一定輸到仆街

屌佢老母閪

走, 唔好留, 好多鬼

走

有冇人通知到前線 啲鬼又上晒車重新部署喇
退左先

黑警傻左，邊個諗呢個方法，到時可以全部野推落黑警安排，示威者係守法，係黑警搧動。

但係衰左好多義士.....屌

無線有播，大量網媒都有播

銅鑼灣既快d上富士避難

退

捉到內鬼唔好打頭,打手打腳算啦

尖咀大圍捕時就應該啦

小心粉紅色豬嘴，銅鑼灣好多鬼係粉紅色豬嘴

推721

推爆佢

快啲走 Now tv有警察扮示威者

好多快走

要走喇 唔好再留

月好多鬼呀

今次影得好清 啲狗柒左

喺HSBC對面

三毛收皮啦

推 今日到止為止 唔知身邊係人定鬼

推啊屌，今晚輸撚硬，快啲走！

退一退先各位

P100黎

快走 度度都散水 快

走呀 前線極多鬼 係真架

今次係真係有鬼
快啲散水
不受傷不被捕呀

掟磚掟汽油彈一定係班死黑9帶頭引人做

文宣一定煲大

推求仁得仁

推 大量鬼

唔傻
黑警一早誠信破產
其實冇嘢輸咗

呢招要諗辦法破解

求下大家 今日撒先 銅鑼灣有好多鬼捉左自己人

無用，你無證據，除非有隻鬼掉磚放火然後你當場撳住佢，而你又證明到佢係鬼，否則到你俾人話係鬼

之前所有放火打警察都係班鬼做嘅

全退

好多鬼呀

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

散阿 有鬼阿！

今次真係有鬼

全部衝擊行為都係警察臥底帶頭!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

如果示威者捉到佢哋都大大鑊啦 極危險

俾人拉果啲先係輸左

on撚9

快點

呢個真 唔好駁
少咗你地一個都唔得

同埋我覺得前線嘅人 你地要諗諗
你地隻手可唔可以染污

先退 重組旗鼓

走！！！！

屌真係要捉鬼

認真退撚左先 有咩再諗
好撚痴線 唔知潛入左幾多同幾耐

鬼好似會帶耳機?

叫係街既人番屋企啊

太多鬼

今日夠曬啦，散

要不斷宣傳

大家退啦

勁多鬼
今日要即散

港台32影到黑衫扮示威者嘅黑警上私家van仔走人！!

推 全退

今日真係要提早2小時散，諗下下一步點做

撒

有冇樣
起全家底

走啦，唔好死守呀求吓你地

邊度捉到丫
而家係鬼拘捕義士乍

你地要平平安安呀
走呀

鰂魚涌既人快d走啊

退場啊！好撚多🐶🐶🐶

走！

快的走，的冚家剷現晒形

走左先

全部人都要走 散水
唔好再留 大撚把鬼

救得幾多得幾多 救完快散！！

推！快d be water，真係返屋企
今晚太多鬼，已經唔知信邊個
要再計劃下先
仆街黑警死全家

仲有係mtr咩法？人地搭地鐵前後夾攻死得

睇住rthk
初步睇個記認係
Nike pro
有耳機
Cap 帽

一齊上白色巴士
上之前有隻仲串77 話叫記者自己判斷
好撚鬼

走呀！！！

快走

側魚涌肯定都有鬼...

CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散

rthk @銅鑼灣影到晒！！ 班黑警扮晒前線，速龍一衝就現形捉住幾個前線！！ 大家小心呀！ 唔好對侍！！ 隨時準備要走呀！

戴哂黑口罩架

有鬼
快散水

鰂魚涌要撤了，閘囗距離太近，畜龍一衝又送頭

邊個叫退o個個就係鬼

即退！

鰂魚要走

周街都係鬼 前線快啲走 同熟悉既人走 岩岩先遇到信唔過既唔好比佢跟住走呀

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散

要走

射水鬼。。。信不？
玩MTR直情擾民

我求下前線真係快d走

全部人返歸
今晚輸得好甘

!!求下你地,先退場

鬼多數戴粉紅色豬咀

退場

屌.......

RTHK影晒d鬼上左車再引前線被拉

收皮啦屌你

鰂魚涌地鐵站啲手足快走

留意戴headphone既人

好撚嬲
屌你老母賤種狗

好撚多鬼 請立刻離開。。。

根本叫留守嗰啲全部都係鬼

全部衝擊行為都係警察臥底帶頭
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭

呢支木托野37mm射唔到40mm橡膠彈，幅圖呢支橙托先射到

推 快走

手足 快啲走
好心痛..

快退 再部署

中聯辦立法會衝擊警察一手做成
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭

走呀 有鬼呀!!!!!!!!

[警世][置頂] 屌你老母 真係有狗混入前線

一兩個禮拜前已影到警察著黑衫.

Product should only be used outdoors

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

唔該前線留意下
戴粉紅色豬咀果D
係咪特別激動同勇武

好大獲
各位真係小心 走先

今日好撚多鬼

退場
唔好再送頭

分分鐘個個地方都有，今日真係要早啲散

去死啦你，成班俾人捉撚晒啦屌你

自己落場呼籲唔該

而家唔知身邊係唔係狗呀，退咗先啦

大量鬼！
不在老銅也要走！

電視影撚哂呀 快d返屋企

Uppp

呢個就係佢地個目的

又話相信前線智慧，比d信心前線

美孚 qb 一定有鬼

有大量鬼係你地當中...返歸啦

真係鬼啊！！！！！求求大家快d走！！！！

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

傳俾文宣

螢光棒係暗號

今日太多狗扮示威者
依家未走嘅要全撤！
Cwb 狗扮示威者捉左好多

散

自推
我暫時睇到既記認

我都講左好耐...唉

係，呢單一定要煲大佢，室同射除咗易燃仲會過高濃度致中毒

唔退唔撚得

今日真係要做次散水撚

一黎中午ssp wc 戰線散到好亂
二黎d鬼會明目張膽禁人落地

走啦 拜託

聽日記者會已有核彈，請前線好好保護自己

有強烈理由相信各條前線都有鬼

七二一

推呀屌黑警死全家

鬼有綠色螢光棒

推呀，走呀

大家散哂先, 重整戰略

推, 手足小心

反而想知卧底點認對方

想分化大家

哈 on9

走啦

大量狗著晒黑衫 粉紅豬咀扮手足
Live影到好多 一個一個上番白色旅遊巴

Be water ar 各位

已直播確定示威者由警察扮

勇武升級明顯由班警察做出黎

我地和理非一定唔好比暴力警察示威者呃到

Live影到好多警扮示威者禁人落地比速龍捉

前線未必知道cwb已經有鬼，如果有人喺現場麻煩同身邊嘅人講下

手足，今晚返去休息下啦

戴headphone 螢光棒係暗號 仲有衛衣

求下你地

lihkg-app://asset/assets/faces/normal/kill.gif

褲袋攞綠色螢光棒出嚟

麻煩未走嘅全撤！

走呀!!!

真心，事後檢討先再戰
今日完全唔撚掂

全部返屋企啦
今日班狗有幾仆街有眼見
唔好再送頭

男人老狗比女騎

快啲返屋企！！

警察朋友睇唔過眼
終於爆料由7月1日後已經派警察扮示威者，但係班前線一直唔知。
之前掟汽油彈 掟磚頭的 大部分都係警察扮既。目的想增加社會對示威者既仇恨，令社會轉風向。
另外之前有部分示威者俾人捉，都係警察扮，目的係想示威者滅聲，唔敢再出黎。
今日因爲係銅鑼灣俾示威者發現身分，所以唯有表明身分將佢地拘捕。

嬲到手震緊
快d返去屋企
因為你地唔知隔離係人定係鬼

戴耳機個個就係鬼

712

be water 快走

頭先見到扮個D好多有帶earphone，氣油彈肯定係扮個D狗做喇

今日真係要走
回家冷靜下先

有晒證明話有大量鬼仲唔先退係乜心態

點撚止幾個啊？不如你話俾我聽邊幾個係警犬扮示威者啦！而家叫人撤退啊

兄弟姊妹小心

今日好 1 2 1 2

已出陰招

買到綠色螢光棒先

有黑警滲入扮示威者 捉人

退場再議

原來衝擊立法局, 中聯辦, 擲燃燒彈, 擲磚, 白衫人打市民, 全部係警察做0既.....
原來點解警察可以兇政務司, 係因為佢地要支持林鄭成立獨立共和國, 之後佢地就可以成立軍政府..

退，等文宣組全面進場，之前所有暴力行為都係班狗扇動的

獨媒確認

警方已經變陣
銅鑼灣由有鬼到捉人到上車不到20分鐘

並有普通話黑背心人士手持警棍假扮警察

現場一共有三批人士：防暴，內鬼(便衣群體捉人狗，身上有螢光棒作通訊用)，假警察(混入公安/福建幫)

屌 原來平時掟燃燒彈/掟磚嗰d 全部都係假扮示威者嘅黑警
想抹黑市民

推上熱門

[突發] 有圖!! 卧底放汽油彈同掉磚

推呀 好撚多鬼

叫人留果班要小心

文宣準備！

所有所謂嘅激進行為都係警犬自己做

有鬼，走。

葵芳 美孚要全走
快呀！ 太多狗！ 唔知邊d係狗扮人

葵芳手足仲未退呀

18區全撒呀

港台直播講緊銅鑼灣，黑警扮前線著黑衫都係有豬咀，先打前線手足，之後黑警到場，捉哂全部人，之後有揮綠色laser就放行，正仆街！手足小心鬼！

推，比所有人知

全世界散水please

721 齊上齊落呀

條女好正
講講下警察講差佬

今次要轉戰術...請先退場 有大量鬼.... 大家退時都要幫助其他人安全離開...
首要任務 全身而退....呢場運動唔係一晚定勝負

即時撤退

希望有前線手足提供內鬼嘅行為舉止

721
小心呀

走啦，手足...
睇到有鬼捉我地手足，快要走今日

聽日記者會一定要問點解扮示威者掟野

玩火玩磚既都係狗黎

推，今晚不宜再戰

退場做街坊

推, 今次堅料, 唔係散水撚呼籲

D議員仲唔做野，成班警務人員參加非法集會，有警察衝自己走唔切就扮捉人，無就放火掉磚，你話自己卧底就卧底？

蘋果live有市民見到證實，全部兄弟而家要撤退啊！！！

現場路人講

卧底全身黑色衫混入前線一陣, 拎出警棍黑衫打黑衫
開打 1 分鐘 就有一大堆防暴衝入嚟 大搜捕
全部人都捉
捉完之後, 3 個黑衣人喺褲袋拎出綠色熒光捧fing 兩 fing
黑警就放佢地 3 個走 ....

32 有訪問

合理吖

退落嚟諗一諗先
班仆街而家乜嘢陰招都做得出

落地獄啦黑警

依條友 「彭斯」先最撚鬼

下次又唔知咩色螢光棒架勒

推上頂

即刻去換衫走人

今日推左先

林奠同黑警自己想劃地為王，所以先行搞亂香港經濟，等國家放棄香港，等佢自己做土皇帝

扮示威者, 離晒譜
原來暴力係佢地做
太無恥, 要追究

緊係捉左幾十個....

美孚手足小心鬼

可能每次都唔同記號，根本估唔到

睇直播見到，警察自己掉汽油彈咁仆街？

不嬲都話嗰啲係鬼嚟㗎啦！

你地專業人士黎嫁
自己判斷啦

其實言下之意 姐係認哂

push. this time really no joke
go home, frontline has dog, proved.

快閃都有鬼...你點係咪有心不停快閃..閃閃得返少少示威者就開打

葵芳退場啦

係黑警自己做 扮示威者 以後一切行動升級都係黑警自編自導自演

鍘魚涌地鐡手足想法退，有大量鬼！！！

所有手足退，有大量鬼混入

push

鬼出沒注意⚠️

撤啊
今日係時候鳴金收兵啦
証實有鬼啦

712
屌佢老母

退場再諗戰術

長沙彎都捉

黑社會無恥

全面放下底線 ！

快走 再從長計議

你自己唔去搞事衝擊怕乜撚內鬼

走啦！！

有得唔認咩

已直播確定示威者由警察扮

勇武升級明顯由班警察做出黎，同慫恿不合作活動

為林鄭取回民意，

我地和理非一定唔好比暴力警察示威者呃到同利用。

今晚要傾策略，重整旗鼓

告9番佢地誘捕

走啦
葵芳狗屋係局！
一定好多狗扮人係度！

是日不宜遠行

好人好者怕咩送中

今日退場諗方法拆先，晤係分化；今日退場諗方法拆先，晤係分化；但太多鬼一定要拆左先

自己走，邊個唔退邊個就係鬼。

屌你老母 死返入你老母個閪未呀

推，先退場休整

退咗場先，今晚太多鬼

根本上由頭到尾，放火掟磚，全部都係班警察做嘅！之前啲兄弟一直係咁講話唔係自己做，現在終於真相水落石出

仆街

好多鬼 真係要走

要搞撚埋佢哋屋企人

想自製混亂暴動

721推

快退場

黑警污糟邋塌

今日要先退，再部署

叫人留既 打市民既都係鬼 不用多想

退咗先，從詳計議

唔係已經走曬咩

走得既快走

文宣重點

721 bewater

推上顶

推推推

個人行動
搵警嫂

先走，保命先可以再抗爭。要安全

走阿

前線真係唔好出住啦,暫時只玩和理非.
太恐怖,絕對要追究佢地.教唆無恥

推到發夢嘅人見到

原來之前暴動時掟汽油弹、掟磚頭、炮仗等係、燒雜物等全是黑警扮示威者做的！😠 咁法庭識判案啦，所有暴動罪應該告唔入了

今晚要退

真係要推 佢地設計好

即係一切暴力行為有理由相信黑警做

全面不合作運動 癱瘓香港

朋友消息
有d鬼係一開始就出黎陪手足玩咗全日，突然反面，好多手足好崩潰

而家知道見到有耳機會點

留守示威者只有幾十人，警方卧底已經有十幾人，有男有女，大部分是強健的男性，難道警方真係冇煽動或做過任何非法行為？

叫留低就後鬼

真係要散

退場退場 大量鬼

今次搵到記認下次佢哋一樣可以轉
手足應該每次都提高警覺，留意身邊有無人有相同記認

【22:28】消息指，假扮示威者的警員為飛虎隊，街坊王先生指他途經軒尼詩道至波斯富街交界時，見到數十名黑色衫混入示威者群內，他們戴着防毒面罩，挑起打鬥，之後伸出棍狀物毆打示威者，未幾大批防暴警從大街小巷衝出，制服示威者。他斥警方的行為太無恥。
【22:04】銅鑼灣多名警員着黑衫黑褲戴口罩，沒有掛上委任證，混入示威者們內，行至銅鑼灣廣場一期對開時制服至少10人。有示威者趴在地上，雙手被綁上索帶，滿口鮮血。《蘋果》向在場着黑衫的警員查問：「點解扮示威者？點解咁鬼祟？係咪混入示威者群眾內？」，他們一概沒有回答。現場所見，至少有10多名示威者打扮的警員出現，有市民質疑警察為何沒有委任證及濫用暴力，高呼：「黑警」，而被捕的示威者被帶上旅遊巴。

7211

推阿屌佢老母

根本成個運動係警察政變

Push 今晚好多人受傷 快退 保護自己 再諗對策

香港警察，擺明謀殺
香港警察，公安執法
香港警察，陰濕賤格

黑警好卑鄙

之前唔覺
宜家好覺
有乜理由宜家有鬼都留

再推

推比記者做野
有警察可以扮黑衣人
過去種種暴力會唔會有警察扮黑衣人行使？令人覺得示威者暴力？

因為呢件事，警察點證明行使暴力既黑衣人就係反對逃犯條例既示威者？

冚家剷啦死黑警 賤撚到扮示威者 垃撚圾

所有手足退，有大量鬼混入

push

根本所有暴力都係D狗做成!

叫葵芳退場

有耳機先可以做即時通訊

10幾架車荃灣南豐出，be water

即走 之後再從長計議

佢地有交流?
可唔可以詳細講

上次call人去北角同人開片都係一定係鬼安排

相信前線但前線都有大量鬼，求下各位手足今晚早啲散

早啲散啊，屌你老母

快啲走啊，我跪係到求下你地啦

佔領各大商場 去行街街

屌 連隔離嘅手足都信唔過

太古又拉左大批人

退你老母

721！

戴耳機係鬼

快D散

耳機係鬼

緊急退場

屌，太古又拉幾個
現場係未真係冇人上到網

英國旗婆婆都好似係度

太古又中幾個

一定要散

撤！！！

太古有鬼？
班狗收到風係門口包抄

個個以為唔會沖入站

拉咗英國婆婆！

sorry 好似冇拉

太古呢度又七八個

係電視睇，D示威者係車度真係唔上網，
可能太緊張

懷疑太古，QB嗰班都有鬼，點解一出閘就俾人拉

Cctvb拉咗

IVE警察朋友睇唔過眼
終於爆料由7月1日後已經派警察扮示威者，但係班前線一直唔知。
之前掟汽油彈 掟磚頭的 大部分都係警察扮既。目的想增加社會對示威者既仇恨，令社會轉風向。
另外之前有部分示威者俾人捉，都係警察扮，目的係想示威者滅聲，唔敢再出黎。
今日因爲係銅鑼灣俾示威者發現身分，所以唯有表明身分將佢地拘捕。
請廣傳

前線大量黑警扮示威者四處縱火擲磚擲汽油彈，指揮四處set RB

唔駛懷疑

一撚定有
話唔定帶頭果班

依家真係草木皆兵

好多鬼

前缐先休息一下，班手足整合一下對策再出動

機場最安全， 效益最高

梗係有鬼
葵芳都有啦,D防暴黎得咁快

大家即刻退場呀，唔想再少一個

每晚十點 和理非你會做d咩呀？就係檢舉以下所有仆街pages

全世界退場啦

先退先退
再諗辦法捉鬼

先退再戰

全部人返屋企

夠多人嘅話，佢解咗電話個鎖俾你之後，收佢電話睇入面嘅野，睇下對話有冇問題，如果冇問題嘅話唔會怕被人睇
有問題嘅話，影低d聯絡人嘅號碼send出去其他group啦，咁就放走佢？
正常放假會唔會可以call到老闆，話黎就黎啊

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

前線收唔到風又係好大問題

前線無人知

推，所以激進行為都係警察扮演，學生示威者邊夠膽。縱火判終身

即時

太古站有大量防暴衝入站內捉住左十五人
警方一度用散彈槍只向倒地的兩人頭部
現場有五名黑衫男女做內應幫手捉人
黃婆婆亦被制服
太古站內已展放數發催淚彈制造混亂捉人

走啦 好撚多鬼

Be water

幫推上頂

無補充
走呀

今日要緊急撤退！

太古又出事

所有地鐵都已經有警員直接坐係控制室睇住，請大家小心

真心要走呀
啲狗混左入去

太遲 d鬼已經出動

全世界退場

走啦 今晚真係要撤

散水啊喂！！！

前綫今晚停止太多鬼

係無得唔走呀
全世界走呀

sorry, 唔想做冷氣軍師
但今晚前線真係太多鬼
cwb tai koo 好明顯
各位勇武巴絲保重呀

勁明顯

今日好不利

前線有黑警鬼

我地人數又少

快走

係有人引手足去太古站，立場live講左示威者一到左兩分鐘即刻有狗車落狗拉人

唔洗估
肯定係

而家落左御旨, 佢地做乜都無事, 至緊要攪掂

求下前線撤今日真係好多鬼
唔想你地你地無啦啦俾鬼㩒低再被捉
今日出啲狗出左唔少新野 我地要好好諗下點拆

今日散水啦

退啦大家

散呀屌

香港警察假扮示威者引發暴動，破壞社會安寧，撕裂社會

求大量文宣
唔可以白白犧牲被捕手足

快退

朋友有撩過懷疑狗吹水

狗話出咗好多次啦

佢地一般小說話多做事，仲好主動搬物資

耳機一定要用來聯絡, 一定要

CAP帽唔一定

緊急退場呀

真係好多鬼

全世界都要走

手足想法退，有大量鬼混入！！！
不要坐地鐵，狗 mon 住 cctv 很容易跟到去向

求幫推上頂

全世界都要走
唔好轉場
一定要走

今日唔夠做 快撒 快閃一有鬼就玩唔倒

走左先，再重詳計議

太古班前線 唉 傷心

推啊
走哂未啊？

4，5 個

葵芳散咗未?

全退呀大家！！！
今晚形勢太差！！

推呀屌！！！！！！！

前線勇武接下黎請係屋企休息，暫時無你地既事

無補充
太多狗混左入去

狗都識轉戰術，我地仲撚狗遍地開花？？

所有post都係叫人衝

點樣可以長期置頂呀

留得青山在

九龍塘仲圍緊，有冇人係附近叫他們走

幫託連登手足幫手

真係要走啦,以前都話前線決定,但而家班警渣明目張膽用內鬼捉人
連底線都無埋,真係要走,走完再討論啦

早前北角， 依家太古又係勁快係mtr出面佈哂防你話無鬼真係唔信。所有快閃真係走啦

痴撚線

散左先啦

我唔係想叫人散水.. 但今晚不如走

全退...遲下再諗新戰術..大家退果時 都要幫其他人退 全身而退呀 兄弟

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

Blocked

係一定要走
全世界
唔係實捉晒

退呀

我地咁多人都捉唔到一隻鬼震聲威

大量鬼
要散
721

咁真係好難防
建議目前盡量減少同速龍接觸嘅機會
d鬼會現形

警犬扮前線示威者
光明正大勾結黑社會
地鐵站內放催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
通街亂拉街坊同路人
公安/武警冒充港警
全民譴責721

宜家唔好捉住啦
銅鑼灣咪捉左囉
走先
唔好全軍覆沒呀

黑犬戰術：無恥。 無恥無極限

push 721

請各位手足清楚前線真係有鬼
係未解決個問題前暫時退一退
唔想再有手足有事，見到銅鑼灣同太古發生的事已經令我落淚...平平安安先好嗎？

快啲走
今日已經送左太多頭

葵芳手足快d走

葵芳嗰啲快啲走啦，佢哋可能喺後邊包叉你哋，喺差館出嚟，有啲走左去後面，可能佢後面包抄你哋

大量鬼，快走呀……

葵芳究竟散左未
唔係一定要玩到尾班車
走啦

乜有捉到一隻鬼咩？

唔怪之得打死都唔成立獨立調查啦.....

未啊

今日由維園行街去灣仔再番銅鑼灣，成個感覺都好奇怪
明明平時單拖都可以好容易跟到方向，但今日真係超散，喺老銅果度成日都係零共識
然後一直有手足分邊互屌，去唔去北角番唔番老銅點解唔守灣仔咁，感覺好差又好攰所以九點幾十點就自己離咗隊……唔知係咪就係因為有大量鬼
我單拖一條女On99居然番到屋企真係太好彩

電視咪播左囉
不過啲狗增援仲快

認真今晚走先
唔好全軍覆沒

去各大tg group叫手足走啦
唔會再有慢慢比你走既歌仔唱

依家走到已經當贏

打機太多 語無倫次
訓覺休息下

啲狗可能混入左前線好幾個星期
今晚唔好全軍覆沒
走呀

全部前線都係鬼，要同掟石玩火嘅割席

自推

經濟戰係下一步！

推左先

全世界走呀

葵芳-你地又唔熟路，早啲走啦唔好俾啲鬼跣你哋，走啦🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

push 有鬼

[認同請發帖，不要只按分享。]

IVE警察朋友睇唔過眼，終於爆料警方由7月1日後已經派警察扮示威者，但係前線一直唔知。之前掟汽油彈、掟磚頭、縱火的大部分都係由警察扮既，目的係想增加社會對示威者既仇恨，令到社會轉風向。

另外之前有部分示威者俾人捉都係警察扮，目的係想示威者滅聲唔敢再出黎。今日因爲佢哋喺銅鑼灣俾示威者發現咗身分，所以唯有通知上頭將示威者拘捕，以免被大眾知道所謂的激進示威者係由警方安排及扮演的。

有無人可以叫到葵芳班手足撤退，佢地好可能未知銅鑼灣狗扮示威者單野

push有鬼

仆你個街 你唔撚出去都睇下live

用你個屎眼睇

分分鐘你係鬼

屌你老母而家仲响前線嗰啲唔該醒下啦你隔離嗰個就係鬼黎架仲戇撚鳩鳩咁週圍衝

真係好多鬼，啱啱美孚前線有個人懷疑係狗，硬係唔肯走，成班留低等佢，之後佢唔小心甩左口罩個表情笑緊

推啊！

退場啦 今晚完咗先

佢可能都係鬼

今次要理性開始！

推
勁嬲勁唔開心

推啊

走喇

全面退場呀

我淨係知道現左形既鬼已經有幾隻
未現形既有幾多，自己諗下啦

condom哥，我推好耐都推唔係到個PO上頂，點做